{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이필드호텔 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 客室のアップグレードには追加料金が発生する場合があります。 基準人数を超える人数については、チェックインの際に人数追加料金を支払う必要があります。 人数の追加料金は36,300ウォンで、5歳以上の場合のみ適用されます。 5歳未満の児童は追加費用が無料ですが、基準および最大人数に含まれます。 エキストラベッドは本館棟に限り1台追加でき、費用は48,400ウォンです。 客室では調理が不可能であり、朝食は毎日06:30から10:00まで提供しています。 朝食は大人55,000ウォン、子供30,000ウォン、未就学児25,000ウォンです。 子供は8~13歳で、未就学児は5~7歳と定義されます。 客室には歯ブラシと歯磨き粉が有料で提供されます。 生後6ヶ月までの赤ちゃんには無料でBaby Cribを1つ提供し、事前に要請しなければなりません。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、すべての追加費用は現場で決済します。 付帯施設としては体育館とプールがあります。 体育館の営業時間は平日は06:00から22:00までで、週末と祝日は06:00から21:30までです。 体育館は19歳以上からご利用いただけます。 プールは1日1回無料で利用でき、営業時間は平日と週末の両方とも06:00から21:30までです。 チェックアウト当日は11時まで利用可能で、お子様が大人プールを利用したい場合は保護者同伴および自由水泳に限り可能です。 自由水泳以外は浮き輪や保護具の着用は不可で、水遊びは禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室のアップグレードには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "客室のアップグレードには追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える人数については、チェックインの際に人数追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は36,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "5歳未満の児童は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "5歳未満の児童は追加費用が無料ですが、基準および最大人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは追加できますか？",
            "answer": "エキストラベッドは本館棟に限り1台追加でき、費用は48,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理が不可能であり、朝食は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人55,000ウォン、子供30,000ウォン、未就学児25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供と未就学児は何歳までですか？",
            "answer": "子供は8~13歳で、未就学児は5~7歳と定義されます。"
        },
        {
            "question": "客室には歯ブラシと歯磨き粉が提供されますか？",
            "answer": "客室には歯ブラシと歯磨き粉が有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "赤ちゃんにはベビーベッドは提供されますか？",
            "answer": "生後6ヶ月までの赤ちゃんには無料でBaby Cribを1つ提供し、事前に要請しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設として体育館とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "体育館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "体育館の営業時間は平日は06:00から22:00までで、週末と祝日は06:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "体育館は何歳以上から利用できますか？",
            "answer": "体育館は19歳以上からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は平日と週末の両方とも06:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト当日は何時までプールを利用できますか？",
            "answer": "チェックアウト当日は11時までプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "お子様が大人プールを利用できますか？",
            "answer": "お子様が大人プールを利用したい場合は保護者同伴および自由水泳に限り可能です。"
        },
        {
            "question": "プールで浮き輪や保護具は利用できますか？",
            "answer": "プールでは自由水泳以外は浮き輪や保護具の着用は不可です。"
        },
        {
            "question": "水遊びは許可されていますか？",
            "answer": "水遊びは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 738
    }
}